有些人坚持认为巧克力和葡萄酒不搭，就是这样，不可能，不可能。 新的葡萄酒规则:喝你喜欢的和你想吃的一起吃 
 温哥华队的乔迪·本和奎因·休斯是投篮质量第二差的防守组合。 NHL的加拿大队得分很高。 就像，很多很多。 尼尔·格林伯格2021年2月12日|华盛顿邮报 
 “我的睡袋里有一双干袜子，”奥拉姆说。 如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大众科学 
 随着下周的两场比赛，马里兰大学将按计划以20场分区比赛结束本赛季，尽管由于疫情，十大联盟本赛季的赛程被打乱了。 在日程调整中，马里兰州将在下周连续几天主场迎战内布拉斯加州 
 第一个实验同样使用了来自MTurk的参与者，将360人分成两组，通过短信进行在线对话。 我能问你一个非常私人的问题吗? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼经济学 
 哦，对了，他们发布的第一张新闻图片是一对穿着运动服的黑人男子，就像NME杂志上的一个喷子。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 它仍将携带一对雷声AIM-120 AMRAAM远程空空导弹和一对炸弹。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 格利是在11月20日被枪杀的，当时两名警察正在这个简陋的住宅区巡逻。 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 其中一个还没来得及穿衣服; 他只穿了一条平角裤就被带走了。 Bobby Shmurda和说唱的终极篮圈梦想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 他们挥手示意两名警察停下，这两名警察跟随被指控的警察杀手进入了地铁。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 他站在那里，摆出英雄的架势，双臂伸向那对惊奇的情侣。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 在长长的低睫毛下，一双乌黑而傲慢的眼睛衬托出她绯红嘴唇的高傲线条。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在这里，两人来到了“盾牛”，回到了各自的住处。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 由于单词有不同的含义，我们有时会发现一对单词可以例证所有三个定律，如犁和剑。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 与这两种死记硬背的方法相反的是我的方法，我的方法是在每对单词之间注入一个主动的过程。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)